[突發] 終於捉到鬼 有埋佢地真確地址

捉乜撚野鬼姐？
D鬼咪係哂個到囉
自己google就搵到

自己諗下點解個post冇人覆
根本已經冇人沉迷捉鬼 唔好再做煩膠啦
不推文唔該